成日話TVB守衛森嚴，點解啲記者仲可以安然無恙喺度直播

戇鳩鳩啲保安唔做嘢

今日當值嗰啲炒晒佢啦應該